# НИИ Гуськова
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/nii_guskova_logo1t.webp)](f/c/n/nii_guskova_logo1.webp)|<info@niimp.ru>, +7(499)735-45-86, Fax +7(499)735-44-66;<br> *Россия, 124460, Москва, ул. Конструктора Гуськова, д. 1, стр. 1*<br> <http://niimp.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Акционерное общество 「Научно‑исследовательский институт Микроприборов им. Г.Я. Гуськова」** было создано для повышения научно‑технического уровня разработок, увеличения объёма выпуска экспериментальных и поставочных образцов новых типов микроэлектронной аппаратуры, наращивания номенклатуры выпускаемых заводом приборов, улучшения их качества и конкурентоспособности, сокращения цикла работ 「наука — производство — реализация」, а также в целях использования ранее созданного на ОАО 「ЗАВОД 「КОМПОНЕНТ」, а позднее в ООО 「НТЦ 「Компонент」 научного потенциала. Нынешняя продукция:

1. [ЗУ](ds.md)
1. [МШУ, УМ](comms.md) (БРК)
1. [ТМС](tms.md)



## The End

end of file
